（年經）有冇人長期鼻塞

確診鼻下甲肥厚 要等成年先可以睇專科
左邊每日要噴大量類固醇先冇咁塞

me
搞到我依加習慣左用口呼吸
訓教流到成個枕頭都係口水

有冇食藥

Same
訓醒個口同條脷乾到龜裂
開冷氣訓教會仲衰

冇
我係鼻敏感個隻鼻塞

鼻敏感可以噴類固醇

兩邊都塞？
我成日都有一邊塞 不過左右唔定

單孔人

多數左邊 鼻下甲肥大阻礙空氣流通

呢排朝早成日塞 又打乞痴
有無人知點解決

我鼻敏感都有睇耳鼻喉科